同年年考第一嘅女仔扑野係咩感覺？

如題

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

林鄭除衫.gif

自己諗

+1

即係點

爽嘅程度 = lim_{x -> 0+} 1/x ?

咁快諗到咁深入?
我只係係定義既層面
設Y係讀書成績
X係靚女程度

有一定嘅成功同征服感

仲以為你講緊成績越差既女, 快感越高添

with respect dude, 咁快諗到咁, 你應該唔會溝到女, 所以唔洗諗到咁深入住

考第一又點，上到床咪又係比我壓住黎屌，唔好諗住用女上

吾系甘牙吊梨

林鄭

即係一屌佢就痴閪線

¥0.1已存入你的中銀帳戶

@林兆波

黃色右腳⋯果然忠誠度高

問下林先生咪知囉

樓主一毛 拉

Siu4

狗衝.gif

屌講還講